新牌想買廿萬內既新車，各位有咩意見？

架車主要係返工代步同假期兩公婆出去玩用既

我就睇左Toyota Spade，Suzuki Solio同Swift，三架都係考慮之列

因為主要兩個人坐同自己係新牌，所以想架車易揸既
除左呢三架，有無師兄有其他提議？

可以考慮埋golf / polo
新車唔考慮toyota 有overprice 之嫌

clio gt

Kia soul

Clio is gd🇫🇷

model3

有無啲似k car既，hatchback我老婆唔太鐘意，swift佢都係勉強接受

jimny 唔打得都睇得

Hustler

我同樓主你一樣
好大機會扑鎚swift
女友想要Mazda 2覺得型啲

考慮到長期持有維修會唔會好麻煩

Mazda2我覺得後座太窄，如果要載人就好迫

swift 唔好
一係Masada 2 一係jazz , 一係kia

swift 得個外殼好睇 入面流到爆

有車房專整renault，同埋宜家用日本件

無一換一都440k起
唔識市係到鳩up

Swift 16萬幾？
我會揀 jazz

我未睇過呢架，有時間去望下先

Lm

jazz rs 一票

新牌買2手啦

Btw都係sti棍仔天下無敵

馬2其實幾好，嫌窄就咪撚坐
不嬲都唔洗太care後座既感受

20萬買到貨尾m3

如果要hatch 呢幾架都好過swift

但sedan 都多好多選擇

xv

應該點都過廿萬呀嘛?
當然啱筆直馬3都係好選擇，馬2就易揸啲咁解

1.5廿萬多幾千

北美？
外國真係好玩好多，香港做賊咁

係，瘋狂改成日比人鬧太響喉

Jazz/ swift

金錢許可，唔介意加loading
考慮長揸，又唔想揸幾下要整先諗買新車
我唔係無考慮過就決定既

美國好多改裝料
洗車做detailing diy又平靚正

2018 golf 先賣$150k

香港價唔知，不過改完喉我就想斬人

Golf會唔會好多嘢整？

我用blitz嗰條，有d聲黎又同原裝聲量差唔多

jazz ，二手價好

識貨 我用緊

其實睇你咩要求
spade soLio 啱家庭車 有細路同有老人 上落方便 因為有電趟 ，
二黎空間大。
如果你話成日都係兩個人，咁我覺得jazz polo Swift 會啱d 。
上面 soLio spade 冇乜力，個籠又膠到爆。 如果係多平路揸都冇咩野，但係呢d車係香港，係有個好明顯既缺點。
你知啦又多山又多彎，當你坐滿人上斜 你就知到慘。 地板油都唔去，斜路燈前停 再開車，直頭龜咁慢，的士都咇鳩你。
係香港，扭力係重要d，尤其是低扭，swift ,polo 有 turbo, 係香港係著數d，起碼斜路起步會爽d 。
你買新車 有保養 ，頭幾年一定有咩問題，如果係 polo 過左幾年 正常會多d濕星野整。 如果考慮埋二手價，咁 jazz 就好保值。
我個人會揀 jazz 。樣幾靚，空間大，內籠都唔差，又有撥片玩下，維修保養都簡單，又有二手價。 缺點就係 CVT 波箱，無段變速，但無可否認CVT 波箱係唔影壞同保養簡單。
利申 我係 Honda fans，唔鐘意勿屌

新牌就 morning啦
soul對新牌大架

利申 soul人

多謝Ching咁有心機回覆
Jazz rs本身都係我考慮之列，不過太太唔多鐘意個外表，所以我無放到入我個list
入門車黎講jazz真心唔錯

Jazz RS/I30

我岩岩買個陣啲frd話，唔改響學咩人改車

不過我想斬人因為真係貴

我本身考完牌 都睇中左swift ，個款岩我

不過比個fd 狂勸 先無買

宜家睇返買左真係後悔

2018 得2年車，整都有限啦

KIA SORENTO 5座, 柴油商用
$0.6/KM, 不過要年年驗車

咁你買左咩車？

想長揸家庭車，polo或者golf la
Keep好保養問題不大既

最好去一轉九龍灣
Spade Solio Jazz Golf 一次過試哂

車，真係一坐上去自己走一轉
可以令到所有之前既睇法唔同哂

三缸1.0 turbo 睇 review 比較震同嘈

整一定多過揸你可以放心

全新車買豐田一定後悔，揸年零有哂經驗先發覺部車踩極唔去，你換又唔係唔換又唔係
買部2手車操熟，到時再考慮換車好過啦

咁二手車買咩好？

cbr1000rr

買部6年以上日本車渣1-2年操熟佢換 dream car

Killed In Action

平價車嚟講

Toyota = 冇嘢整不過冇力

VW = 大力不過多嘢整

KIA = 代理on9

Honda = 好力過Toyota少少, 又冇乜嘢整, 不過H車係原罪

corolla

垃圾

ok鎵,cheap車中最平均

全方面都廢嗰隻平均？

最平均點睇都係Jazz Polo Golf Stonic嗰啲
Corolla唔知要排到第幾

講到易揸、易維修、易放，Toyota Spade無誤

不過建議搵車齡約3年既Spade，慳返啲錢

好玩一定係polo

後座好窄
前碟後鼓

其實唔算大啦
4.1米，泊車都好方便
最緊要係靚仔
內籠夠young又有少少玩味

車仔204匹，想快就快，後座中地台平過鄭秀雯，full load 5個舒舒服服夠晒力

唯一唔好係賣緊貨尾同埋係韓國車囉

我都揸咗一段時間
大小問題都無乜
錦龍亦唔係講到咁衰

Stonic其實真係好靚仔
細cc tune得幾好，好揸又夠力
但後座真係窄

去開九龍灣，真係值得睇埋KIA

KIA真係有保留，無可否認stonic 係抵玩既

KIA有保留都係人之常情
我自己揸落就滿意

stonic真係好抵玩 同jazz rs差唔多價
同埋自己鐘意suv類多啲
係摟屌嘅 但供+泊車真係好大件事

Kia 維修平唔平

成架on9咁，咁撚細架又要扮粗獷越野樣

你呢個情況我會建議買 is250 日本車，斯文樣 自動波，唔算太大架，個樣又唔會好舊，又有返少少馬力。你結左婚我諗你都25以上

Killed in accident

同求二萬筆直買咩車好，最緊要冷氣凍，機件精神，樣靚仔有花唔緊要

最煩係搵泊車位

咁重皮

3到尾啦，想揸車先走去考牌，點知保險要加loading
早知一早考

IS250買咩年份車，上網睇13年車都成16萬

Soul都大架
去買K car啦咁

06-08

先揀左想出既車
有尾定冇尾
棍定自（建議自，p牌出棍好貴）
再揀款
最後一次過搵保險agent 同你報價。連登開個post大把人搵你

Mazda 2 內籠完勝同級車

呢個價位上28car睇囉
基本上都係唔會有啲咩好選擇

Solio!!! metallic blue好正

VW GTi MK7

06-08 會唔會好多維修費？

渣耐左會想內籠靚多過外表靚

見過萬6有時會平過廿個，可以一戰。

你廿個買到嘅車都易揸㗎啦，揀架靚仔無咁膠嘅，spade成架玩具車咁，不了。Solio太輕身，好飄；swift好細。

MIATA IS ALWAYS THE ANSWER

而家soul 好似係2018貨尾facelift.... 我都想換部新車
Jazz vs Soul
132匹vs 203匹...
Jazz好似維修保養平D

如果萬6係dream car 三十萬都可以考慮，
不過我傾向最後會揸suv

VW Golf
Alfa Romeo Giulietta
Renault Clio

clio 鼓式剎車

鼓式剎車有咩唔好？
係咪舊款車先用？

百零匹夠剎啦

如果會考慮suzuki既車，歡迎搵我約下試車問下我野都冇問題，tg: Owen1314

Fb 有個20000地獄腳車group
有時有好野

冇咩，不過要注意啲環保物料，曬得多會溶，睇清楚內籠就得

soul好似係1600cc

個個講kia，
做咩無人講現代
明明i30就係一部好車，乜都齊
乜都唔好問，去九龍灣嘅時候試埋佢先再諗
試完你會改觀

btw 現代香港代理係仁孚，
而且五年無限公里保養

12-13 果啲除左泵把唔同仲有咩唔同？點解唔recommend 近年份?

買得IS 一係就再新啲買200t
買尾水250 個心硬係頂住頂住咁

睇緊部ford kuga 24萬起 同價位有咩車可比較？ 要SUV

GOLF 2010 GT 0首 行咗3萬零咪 4萬有找 屌唔屌得過

呢個價位 日系 Rav2 韓系Sorento Tucson?

Golf 最好

2014年打後冇咁易壞波箱

咪吹水，我架golf r渣左5年冇壞過

好細架好肉酸，連睇都唔睇得

Post個底盤冧巴望下？新車？

可能返原廠做保養順便做咗嗰啲就唔計壞

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

價錢唔同囉，我寧願佢買部5-6 萬 各樣條件都好拎黎操好過買十幾萬 hi花喊3聲

正常頭5年真係冇乜野大整，當然你想歐洲車用日本車洗費養另計，又或者揸部vw 1.4鳩踩

Kia有留意但有啲過唔弓個logo果關

hyundai 啦
kona 驚你嫌細
Tucson OK?

日產note

後排冷氣
大天幕仲要開得既

Subaru XV

呢架真心唔錯
23萬有找 設備賣大包送曬比你

sportage

一年前左右同你情況差唔多
Golf GT, Mazda 2 同 Jazz RS
考慮到要放單車 同埋新牌唔敢買歐洲車
到最尾買左Jazz RS

歐洲車你買全新其實ok嘅